西九正在向下沉

西九正在向下沉
西九裡沒鋼筋
泥濘內 圓方街坊最痛心

邊間教會既老教友

好心你唔好淨係聽教會既歌 聽下流行曲啦

教會可能改痛心歌詞呢 好似睇過春卷上cctvb 流行經典五十年